設計清涼水新樽蓋條友死全家

原本好地地，而家新設計咁撚難開

有乜唔同

好難搣條膠同拔出嚟